心入面有個人

心入面會唔會有個永遠忘記唔到既人
同佢去過既地方 唔可以同其他人再去
因為覺得同佢去過既地方 係屬於你同佢既回憶
唔想比其他人踐踏

雖然冇一齊過
但我都好掛住你

我唔掛住你

討論：香港人可唔可以全球登報 發起全球大罷工 向外國政府施壓制裁中共？

我已經冇msg 你
連掛住你 都唔比？

同佢睇咗套戲嘅第一集，之後第二、三集都無再睇了

以為自己出緊post
同佢去過太多地方 每次行過都會諗起佢
都過左一段時間 而家仲好努力咁忘記緊佢